原來今日張建宗生日 大家有咩想同佢講？

啲散仔都當你冇到啊
生日返工等比啲狗鬧啦

聽日同張叔叔開birthday party

cancer醫成點？想跟進情況

長命百歲 百病纏身

幾時冚家生Cancer生到長命百歲？

牙宗 因住又被狗屌呀

用人權法賀生日

幾時果頭近？

希望你生辰變死忌

希望宗仔下世唔會遇到西女人做上司

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

生日快樂

生日快樂

講笑咋 屌你老母

屌你老母

enjoy最後一年生日

做政務司做到無政府狀態 你對唔對得住份人工

阿頭係女人 班靚又可以屌尻你 份工仲有乜意思

長命百歲
百病纏身
睇住身邊啲屋企人，在女死晒

年年有今日

祝無仔送終張建宗

宗仔 做返個人
咁多隻狗 你最似人

太早死益咗佢呀

唔覺得囉完全
咪吹奏